民主黨7名立法會議員選委將投票予曾俊華

手握30張選委票的民主黨，宣布7名立法會議員將於行政長官選舉投給曾俊華，同時呼籲及推薦其餘的民主黨籍的選委，也投票給曾俊華。

民主黨主席胡志偉表示，相信絕大部分的民主黨選委會投票給曾俊華，但部分選委要經界別討論才作決定。

投比舊屎

打開口牌on撚99

點解唔投胡官

返屋企訓啦民主黨

我要真俊華